警察玩左膠人鏈

除帽
紀律部隊要玩d咁嘅公關野
on9政治show

佢份糧包埋摶同情？